身型大隻嘅男士

坐巴士起身讓空間比人坐入面係咪好難？

繁忙時間由九龍返新界，塞起車黎真係要個幾兩個鐘先落到車
真係有位坐就坐
話說岩先 小妹見到有僅餘一個位（靠窗邊）
坐路口位嘅係一位身型比較大隻嘅男士
無論佢側身定唔側身讓個空間比我入 ，都唔足夠比一個小朋友入到去
大家可以想像下佢有”幾咁大隻”

一開始佢扮唔理我，後來都有其他乘客留意到
我諗可能身體唔舒服，起唔到身讓位比我掛
咁我就嘗試攝入去啦
咁當然入唔到啦，個空間還小朋友身型都入唔到啊！
佢就極唔情願咁側左個身+ 留有一丁點空間+大聲呼喝我”入啦！”

為左保持大眾交通工具嘅秩序
我只係係心入面講左句
我！仆！你！個！ 臭 ！街 ！

你靚女實畀你入

肯定唔係你肥？

個個都肥屎大隻

同佢講完唔該謝謝佢都咁惡？

唔該借借

屌佢老母!

瘦與中等之間 算偏瘦吧～

由頭到尾都對佢有禮貌 大庭廣眾我都忍 費時比人影啦